想剪頭髮 求推薦salon

想剪類似下面嘅髮型（狼尾頭）依家未諗好電唔電好。
不過九成都會電或者整down perm 因為d頭髮每朝早都會亂到成個雀巢唔想日日浪費咁拿多時間set番好個頭
有冇人剪過咁嘅髮型，可以推薦幾間salon黎睇下

勸你唔靚仔唔好搞咁撚多野

呢啲你剪完唔堅持日日起身set頭嘅話，好快會變柒頭

快剪算啦

Mk 到爆

狼尾頭我係髮型師聽到呢個 term 應該忍唔住笑，再求其介撚碎個尾就 hea 你走。

唔撚比人屌都偷笑

頭大臉大剪完成個大陸仔咁

仲可能連相都唔敢比人睇，就咁話想要狼尾頭嗰隻，到最後要比上面 d 相比個 stylist 我諗佢真係會忍撚住笑。